五毛再輸 大追捕發貼減少

連續兩日海量的大追捕貼，加上警察高調見傳媒，時間吻合度達100%

呢次同2016年的旺角事件後期好似，又係一大堆似是而非的故仔，令到大家人心惶惶

經歷過928，旺角事件，舊登出賣用户之後，大家再一次升級，升級的是理性思考

從運動一開始的失敗論
之後無日無之的捉鬼論
出神入化的分化論
再到白色恐怖論
政府中共放風論

同呢5年發生過的不謀而合地重複又複，唯一唔同的係，大家都成長了，開始成功擊退一次又一次的攻勢，靠的是大家合作，支持，信任，團結

香港人注定要成功

民智不斷開發中
年輕人同上班一族已經有好多覺醒

屌，雨傘果陣仲有好多含家鏟叫人自首
真係害撚死人

個陣時大家真係政治BB班

前人犧牲好多

push

比人拉 wfc
警犬拉人講興趣既 邊告得入